Met een angst dat bijna beliepen lijdensweg, verzamelde ik de instrumenten van het leven om me heen, dat ik misschien wel lekkerder een vonk van dit decreet in het levenloze ding dat aan mijn voeten.
